用v7食m記至醒攻略🤓🤓

今日第1次用v7食m記
買左2個11$包加1杯細可樂 🍔🍔🍹
就要27蚊
而家登記v7 pay 就送 18蚊
而食滿25蚊以上用v7比錢就減10蚊
姐係我1蚊都唔洗用就食左個lunch
感謝黨 感謝v7 祖國萬歲🤗🤗🤗
希望大家都加入v7大家庭🙈🙈

返大陸食啦

$27就感謝祖國
依家啲愛國心真係平

呢排啲打手啲ac新到仆街 大家得閒就起下底

屌你老母牙 新會然就=打手🖕🏿🖕🏿🤔🤔

系牙😚

V7登記信用卡

新會然就靜la

WeChat pay好屈

真 呢d撚樣真係做爛市